今晚有場派錢波

紐卡素對維拉
維卡素上場炒完今季最大黑馬錫菲聯
有幾勁就唔使講
今場主場打護級球隊維拉
開平半高水直頭係派錢
紐卡素攻力咁勁
求其禁個制就炒鳩你維拉啦
近排祖連頓仲有聖麥斯文又fit
兩條友入1球
加埋遠射王舒維利入1球
炒夠維拉3粒
你維拉有周柏豪再勁都輸

.

DLLM

多謝樓主

今晚修咸頓追數算

留名跟進
利申：柯煙你對家

今晚有場派錢波
轟vs鏝
依家痢爭一場就可以奪冠
如果鏝贏左轟但下場輸/和比痢
痢就會係鏝主場奪冠
哥狗絕對唔容許呢D事發生
所以今場鏝會放水
等痢今輪奪冠
多謝G持